新手寫telegram bot 一問

想寫個好似黃店bot 個d
比人㨂咩地區之後出返唔同店
有咩網嘅教學係易明同易寫d

你excel用顏色分地區，寫低哂D黃店
Cap幅圖出黎，標題寫4月黃店
好過你寫bot

telegram button

可唔可以再講多啲

好似呢個咁？

True想寫個類似嘅

樓主IT背景係點先

如果完全唔識coding第一步最簡單就學左javascript先

It新手
咁有咩網係啱自學睇